法國呢個日本妹 有啲似周芷若祝緒丹

祝緒丹靚d

但呢個日本妹冇換頭 識講也咩爹
笑容可掬

日本妹個樣自然d

笑個陣就唔似

祝靚十萬倍la

明日香!

佢個fd都好正!

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區